要翻工點幫機場手?

1. 文宣
2. 送糧食比夠膽留守嘅人 記住起碼要係華御結級數嘅野食我估大家見到餅乾都唔開胃啦下話
3. (個人衛生用品?)唔知諗唔諗得過

大家加油

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

同埋可以比受影響旅客 仲有一比人鬧就卸落政府到

求教，塞機場如何有效率地影響貨運？

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

收工嚟啦

資助搭機鐵Ok? 好貴

跳閘啦

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)